（新界）求好嘅髮型屋

本人天生頭髮攣同厚 好耐之前已經電過負離子
但頭頂至耳仔變返鬆毛狗咁 髮尾就好直
近排屎忽痕
想拉直頭頂 跟住電曲髮尾
跪求一間可以做到我以上要求既髮型屋 同埋品質良好價錢合理

新界都好撚大下

我相信只要喺新界 樓豬就會去
如果唔係就屌到佢屎忽開花

Tg我同你傾傾 konglee123

暑假都就完 仲搞咁多野？

好啦 經過我一番努力 我決定去返市區電